Samsung Galaxy 集中討論區 (67)

Samsung Galaxy S20
2月11/18日發佈

日前，知名微博數碼博主 @i冰宇宙再度發功，出帖文公布 Galaxy S20 發布日期，據悉 Samsung 或於 2020 年 2 月11 日/ 18 日在美國三藩市舉行 unpacked event，亮相 Galaxy S20 三新機，比原先預計在 MWC 2020 日子還要早。

重點：

Galaxy S20將配備 Snapdragon 865 處理器；其他傳聞還有 20:9 2K 及 120Hz 屏幕、1 億拍攝像素主鏡頭、支援最高 100 倍數碼變焦、5 倍混合光學、最高 5,000mAh 電池、45W 快充等。

知名的三星爆料達人 i冰宇宙，日前在 Twitter 上 PO 文指出三星 Galaxy S20 系列將會於 2 月11 日 或 18 日在美國舊金山正式發表，而且 Galaxy S20 系列不會是當天唯一的主角，採用上、下摺疊方式的新款三星螢幕可摺疊機及Galaxy Buds +，也會於當日日一同亮相。

Samsung Galaxy Note 10 Lite

Galaxy Note 10 Lite 就有點似一部加入了 S Pen 的 S10 Lite，只不過背面的主鏡頭換成了三個 1200 萬像素鏡頭的組合，以及內裡的處理器改為 Samsung 自家製的 Exynos 9810，其製程為 10nm，對比製程只有 7nm 的 Qualcomm S855 在功耗上較為輸蝕。

Samsung Galaxy A51、A71

Samsung 在發表Galaxy Note 10 Lite的同時，也同時發表了兩部定位更入門的機種，分別為 Galaxy A51 及 A71，採用的處理器分別是 Exynos 9611 及 Qualcomm Snapdragon 730，不過就都用上了四主鏡頭設計。

推薦App:

Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套類似Good Lock的系統優化工具。

Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 因香港未推）

手勢操作
one hand operation

安全資料夾

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全資料夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

留名
唔知呢個post完 note10有得上one ui 2未

S9幾時先有one ui 2.0用😵😵

S8係咪無機會上One UI 2.0...

識唔識爆炸架先？唔識唔買架

係